[18年唯一一場主場] 11號入場齊撐港隊

聽日香港對泰國係2018年港隊唯一一場主場踢嘅國際賽 希望大家入場支持，坐爆旺角場

香港 對 泰國
時間: 10月11日(星期四) 晚上8時
地點: 旺角大球場
票價: $150 / $40 (特惠)

站立打氣區已full
兩邊看台得翻少量
龍門後仲有大量

已買

咁嘅價錢 難怪少人入場

可能大家覺得價錢比較貴，但係今年得一場主場，希望大家可以入場支持

已買 聽晚見

平放兩張香港對泰國波飛 有意telegram ryanleung2018

扯紅旗

帶埋三個朋友一齊入場屌波

扮咩
不如講下幾錢你會入場

好似講到我特登踩香港隊咁

你特惠飛一樣$40喎

畢業了

搵到錢係時候課金比足總
利申: 買左幾年成人